所有人入黎同我煲大 公安係機場藏有攻擊性武器！

依家需要做嘅野唔係割席，唔係屌前線
而係將公安係香港機場藏有攻擊性武器
傳到全世界都知
咁樣先可以幫到我地

香港加油

push

推

點解冇人睇